男朋友長期keep住同另一個女仔wtsapp

男朋友長期keep住同另一個女仔wtsapp 每日都會傾 就算對方無覆都好 第二日都會再打開話題
但係佢就話係純友誼 識左好耐 唔會中意佢 佢都唔會中意自己
但係我好不解
認真我同性又好異性又好
我都未試過可以keep住成個月日日傾都仲有野講
佢地明明以前都唔係咁

夠竟係我有問題？定真係可以咁？

咁有冇因為同個條女傾計而少左理你？
我覺得大家都有大家既朋友

靚唔靚女?
唔靚=純友誼

咁又無既
姐係你覺得都好正路
只係我諗多左？

好聽啲就叫soulmate
難聽啲就叫精神出軌

我無見過 我叫佢不如介紹我識啦
佢話佢朋友又唔係我朋友
佢話佢唔靚 但我睇過個女仔ig icon覺得正常樣
但至少好過我

我都有好熟既女性朋友，傾開可能日日傾，但又可能好耐都無搵對方（我地都有拍拖）
同埋我有同我女朋友講呢個係邊個

佢地又無講咩曖昧野既
但係我就唔明點解要日日咁傾
搞到我覺得佢無左果個人就唔我咁

利申：巴打
我試過上堂識個開朗嘅女仔
同佢幾好傾 成日fb
我對佢真心只係朋友
但我女朋友叫我唔好同佢講野
不過我冇理女朋友
keep 住同個女仔講野
女朋友嬲到成日喊
而我亦冇搵個女仔
最後 個女仔而家都有拖拍

啱傾咪日即傾囉。

但我男友講明唔會因為我唔理個女仔
要喊要嬲已好多次了

如果你女友叫你帶佢去見下識下個女仔 你會唔會

講真我接受唔到
真係接受唔到
諗下都覺得好嬲

咁可能真係我問題啦 我太小家

唔多唔少都有好感啦咁好傾
差在幾時有時機俾佢地打友誼波姐

完全明
都唔知有咩要日日傾
但最尾佢哋無啦啦冇繼續傾

呢個要女朋友好大方先得

同你差唔多情況
個陣ex係咁講條女好樣衰，唔會食得落
最後佢同我分手冇耐，佢就同左條女一齊

係我角度對方願意帶我絕對係一個極大既身份認同

你有冇試過叫佢帶你去見嗰個女仔

絕對會

我都唔明點解可以成日傾
真心知人地有男/女朋友就自己避忌吓啦屌
有時唔係我地諗多
反而係佢比唔到信心自己

佢話係佢既朋友 又唔係我既朋友 點解要見

如果係我一定接受唔到
唔會因為你而唔理個女仔<真係聽到都嬲
其實成件事係好有問題

Same here 雖然話係話吹水 但點都係有啲介意 有時唔係唔信男朋友 係唔信個女仔 我都知我唔夠大方

對 我唔係唔想有信心
可以有我一定想有
成日係到諗搞到佢辛苦之餘自己都好辛苦
唉

呢個就係重點啦

你都搵個男嘅傾下睇下佢咩反應嚕

我都係 好難受

好驚帽 雖然我成日月

好大機會個男對佢有野
我一定比我女朋友見佢

我男朋友之前都係咁, 對話內容我覺得已經唔係朋友咁簡單, 但佢話無問題仲話我都可以咁做
同佢嘈到喊, 不過之後佢話肯del左個女仔電話唔再搵佢
雖然佢（好似）真係無再搵果個女仔, 但我成日都凝住佢會偷偷地傾

有無同佢講唔中意先

係呀！成日都覺得佢一線上就係覆果個女仔
之後就心情唔好認住認住
好唔中意呢個自己
但係又控制唔到
講真d 好怕佢唔愛我移情別戀

咁你男朋友有無話過俾個女仔知佢有女朋友?

可能佢唔想煩 佢係d好怕煩既人
我唔知
我希望唔係
但次次問佢佢都實牙實齒咁話唔係

明示暗明都講過 不過諗深一層佢whatapp不嬲冇人搵 冇人同佢吹水 最近係到識左個絲打同佢9up下解下悶都好嘅... 佢都有應承過我絕對唔會有事 希望啦

你咪又試下同其他男仔日日whatsapp 囉
以其人之道還其人之身

男朋友話個女仔知 但我唔知道個女仔係咩途徑到知

我有陣時會問佢攞電話黎睇（我都知每個人有私隱, 但我真係忍唔住 ）
我都係成日loop呢樣野搞到唔開心
I know that feel

我真係有試過咁做
可能性格問題, 會覺得咁樣對男朋友唔住, 跟住講左幾句就唔再理個男仔

希望x2 好愛佢

每次睇完都好罪惡感
唔睇個心又好囉囉lun 好驚佢地會有咩事
唉唉唉

我會問過佢先睇, 良心好似好過d
除左呢樣之前仲發生過好多野令我唔信佢 好想呻晒出黎

我都係 個陣一早知佢同個女仔成日wts
仲發現佢問個女仔拎情人節朱古力
情人節前一日同佢出街玩通宵
之後忍住冇講，見佢好開心wts緊
走去試佢反應，點知佢縮開 佢平時肯比我睇
我嬲到喊出黎，佢仲要笑笑口話：wts都唔比
雖然之後應承我唔再揾佢
但有親個女仔d聚會，我都好唔放心

比多啲信任 少啲亂諗 我自己成日咁同自己講

如果佢真係鐘意你 一定會做啲野令你冇諗咁多野
同埋 我果時冇同另一個女仔講野嘅原因係佢成日煩我 煩到我覺得唔想再搵佢

男朋友都有同幾個女仔傾計，我成日都閪佢面，佢仲同我講話會慢慢少傾啲 一時間斷唔到contact 表示好無奈

我同你嘅情況好似
我都有一個好好傾嘅女性朋友 我自己知道係純友誼 但係女朋友試過因為佢而差啲講分手
我而家唯有減少同個女仔傾計 或者有時會del message
我都唔知可以做啲咩去令女朋友唔咁介意 我提出過帶埋佢去見嗰個女仔 佢又話唔好
係咪拍咗拖身邊就唔可以再有close嘅女性朋友? 友誼同愛情不可兼得 灰鳩

其實del message 同精神上出軌差唔多?
如果被對方知 會好hurt 對方

我反而係比我同個女仔嘅message
比女朋友睇

點解del message就同精神上出軌差唔多
梗係hurt㗎 分手都似添啦 但係其實我係純粹唔想佢諗咁多 而我自己好肯定係純友誼 雖然永遠都說服唔到我女朋友
如果唔del可以有啲咩好啲嘅做法?

男女調轉既話已經比連登仔屌到反皮

我試過 然後佢就抽住啲稍為親暱嘅對話不停屌

由細識到大 唔介意介紹埋比女朋友識
但如果要因為女朋友而同一個好好朋友既人唔再聯絡
對唔住 我做唔到

屌我都係啊 識咗十年有多

我都係咁 比咗佢睇就知伏

屌 我都開始明

頭先我特登追問
然後試下將男同女個角色掉轉

唔係男就女
點解唔傾得?

啲女會好冇安全感

認同有d女仔fd識左好耐 真係完全無feel
雖然佢白滑大波長腿
但日日傾就好難講

你地啲女咪又係咁，成日話唔會有野，最後咪派帽囉。係咁架啦

咁你抵屌啦

抵屌啦你

ok u win

不過有時唔使咁認真，他朝有一日你條女都可能會變，而家啲女仔好撚on9

有次係個女仔準備去一個月旅行 然後佢話898啦 你繼續返你嘅工啦 唔好咁掛住我
之後就俾女朋友屌

認真答你
明白你好不安
但呢個世界係真係有純友誼
唔好聽曬連登仔講
利申 有女fd識左12年 keep住有傾wtsapp 但大家都不斷換伴侶 對對方完全無興趣

如果個女仔識好耐我就ok
因為自己都有好熟男仔朋友 但唔會keep住日日傾啦
但個女仔係新識冇耐又日日傾就會嬲

你係咪我朋友個女朋友
男女之間樣貌正常都可以有純友誼既
我朋友有女朋友 而我鐘意一個我地既共同朋友
日日keep 住係Snapchat 傾 乜都講咁 但我地之間只有友情
所以你俾d信心你男朋友啦
利申 我係絲 朋友係男

same here
但係個女仔朋友係我地既同學仲係好fd好熟既groupmate
次次見到男朋友同佢wts同snap密密傾就好心up
可能係我唔夠大方，但見到佢地snap有23定24把火就好難唔同自己比較喇
講講下又想喊

哈我個ex都係咁 一路同條女fd到勁親密 仲會為左個女仔fd屌尻我
結果個陣散左一排 仲叫我俾多次機會佢重新追我之際 佢就同條女暗渡陳倉 我一拒絕佢 佢就旋即同左條女一齊
奸夫淫婦

比著係我 我都會介意
其實介紹你識下又唔會影響佢啲咩
但可以令你信任佢多啲
一隻手掌係拍唔響
個個女仔知人地有女朋友
點都要避忌下啦

所有愛情都係咁樣開始

男朋友岩岩一齊個陣都有試過，然後嘈左交，我直接話我好唔中意（個女仔仲要係暗戀過我男朋友）仲發左好大脾氣，個下我男朋友都有好嬲我 覺得只係普通朋友點解唔俾傾計，等大家下左氣後再傾，之後佢就冇再搵過任何女仔whatsapp ，有都係一句起兩句止

原來你先係水泡

我接受唔到 好彩男朋友好識做

不過已成過去，自己又搵到另一個幸福就由尻佢，嬲係嬲在點解可以咁無恥，有種散左都派帽俾我既feel
不過就咁，樓主其實唔係全部男人都係咁既！男女間一定有純友誼，不過日傾夜傾就真係無必要囉

通常會咁樣嘅男仔都係未玩夠

其實點解好好朋友就一定要日日whatsapp，我都有好好既異性朋友，但唔會日日同佢whatsapp，一個月先會whatsapp傾一次計，但一直都keep到好fd 已經好多年，以前未有男朋友個陣會成日同個異性朋友出街周圍去，有左男朋友後我都冇再約，因為我覺得要尊重返另一半，我個異性朋友亦冇因為咁而同我冇左段友誼，唔明點解你地覺得冇得成日傾計就會冇左個朋友，如果係咁 咁你同條友都唔係好fd啫
如果樓主男朋友識自己調節 唔係日日同個朋友傾，可能係間唔時先去傾下 樓主都唔會咁唔中意

未一齊之前嗰女仔已經成日上佢屋企
兩個又一齊攬住瞓 話就話無扑過
但真喺信唔到佢
佢有話過俾我知有呢嗰人存在 仲講到咩紅顏知己
本身我覺得無咩問題 朋友圈我無理由去管
但越知越多嘅時候 加上傾過無數次 佢都喺覺得無問題
頂咗接近兩年終於頂唔順 前兩日手已分

冇問題
利申
巴 長期keep住同5至10個女仔whatsapp
Avaliable

我都曾經同個男有女朋友仔日傾夜傾半年到九個月
港女語錄都有講 日日傾計嘅人一定會依賴佢
btw 佢宜家係我男朋友

D女仔有d單身有d唔係

搵心靈慰藉
女朋友永遠都係無理取鬧果個
太多野同女仔朋友傾好過同女朋友講
其實咁樣係唔岩
但你話出軌又唔係
我都試過俾人鬧，一排唔傾冇左個習慣自然疏遠

同我男友一樣，日日同條女傾，，不過佢仲衰，收埋個app， 改名， del record，仲要佢暗戀過條女 條女都知自己被暗戀過。喊到我癲左。不過最後都係原諒左，諗起都覺自己廢

日日傾9成9有問題啦，而家只係重未有，但發展落去就....
不過我覺得樓主反而要用wfc態度面對，你越緊張，條仔只會覺得你好撚煩 重可能對比你同條女就覺得條女同佢好夾 同埋出唔出事呢啲你都逼唔嚟
信我，人係犯賤，你越緊佢佢越覺得你煩唔著緊 咪撚咁care佢

臭西

講道理啫

d女人真喺好撚多疑
利申，曾經有多個女仔朋友好好傾，佢哋男朋友都識我，一嘈交d女仔又搵我，佢地男朋友又搵我，我夾住喺中間，好撚煩

點會有事a 放心放心

真心想問巴打 如果你肯同個女仔日日傾whatsapp
有時佢已讀你 你都會主動搵佢R水吹
但雙方都唔係秒回 可能十幾分鐘半個鐘覆一次
亦冇好曖昧既對話
咁你係點諗你同個女仔既關係？

given that 個女仔係識左一個月左右 你覺得佢個樣都唔錯

有呀
仲會成日同我講掛住佢
有時佢係外國仲會skype佢
可以點
「識左好多年架喇，你係咪唔信我呀？我地frd黎架咋，唔好呷醋啦」

男朋友同個ex日日傾計又點睇

表示點解傾都唔可以比我睇
介紹下又唔得
同佢講佢又覺得冇問題
就算好冇安全感又可以點
問佢地講乜又唔講得比我知咁

就算佢依家講到話同個女仔無野你都真係唔好信
遲d你分左手就會發現個男仔極速同左佢以前話唔會中意既女仔一齊

利申 試過

I know that feel
男朋友成日都會偷偷地同契妹whatsapp
成日話無野 識左好多年當佢係妹 話無可能

利申：覺得契乜契乜呢啲關係真係好撚on9

可以比我地之間 Whatsapp 女朋友睇都冇問題
仲講話第時如果佢生B我一定同佢個B上契

分手啦

我個人覺得冇問題
都係講個信字姐

利申藍絲

有撚問題咩 你啲女人個腦構造真係特撚別

講埋d野仲好似一齊緊咁

傾既內容係咩先

男同女真係有純友誼架咩
男同男就算fd稱兄道弟都唔會日日whatsapp啦
如果你男朋友同你拍緊拖都同個女仔純友誼日日whatsapp 只可以話分分鐘個女仔重要過你

朋友囉 至少唔反感
點樣行 行到幾遠就睇之後互動

都岩架 如果佢都接受到 咪各有各玩囉 但都睇清楚你條仔對你點啦

我完全唔介意佢帶我去見 個好樂意 係佢唔肯

你講到出口介意都唔願避忌少少 氹都唔想
飛得啦

無話唔得
我只係驚日久生情姐
人就係咁架啦 依賴左就好難返轉頭
我就係驚佢會咁

你理得人姐，佢又唔係要同你過人世

問題係佢地以前都唔會日日咁樣keep住講
頂多1個星期
但依家就成個月
我唔係唔想信
心平氣和同佢傾
比左好多方案
例如話不如帶我認識下
佢又no
話唔係唔可以講
講小d得唔得
佢又話唔會變
自問佢有另1.2個女仔朋友
佢就算叫佢bb 落bar乜都好
我都無呷過 我知道佢地一定唔會有野
唉 都唔知道夠竟係真係佢原則問題 定點
我知道佢依家真係無中意個女仔
難好難擔保佢地傾到第2.3.4⋯⋯個月會唔會中意左

我覺得如果喺初初識就比較危險
因為都未互相了解，仲有新鮮感
但如果都識咗5年以上，基本上都無乜可能
要一齊嘅洗鬼等咁耐
就算真喺有好感，都已經唔會想講出嚟

應該唔係啦 承你貴言啦

唉 每日都好驚

無錯

我真係講又講過 脾氣又發過 喊都喊過 都改變唔到佢

佢：同我一齊果陣唔傾＝避左
不過講到喊 發脾氣佢有哄我

希望啦

我願意短10年命去換
我唔想再受傷害啦
個ex已經係咁 用左好耐放低
唔想呢個都係咁

日常生活內容

唔好咁啦

但係佢會哄我既

俾返個男朋友人啦

你要檢討下，你份人一係悶一係無內涵

我條女日日都同其他男仔wts
佢仲要成日都keep住係咁loop佢同佢以前有幾fd同佢地幾個男仔一齊玩
聽到厭
仲成日話咩以前無女仔同佢玩，得佢地先傾到計咁
上到u又日日講佢有個好fd既男仔有幾開心咁
時不時又一齊出去，有男有女咁
佢係女既，男既咪就係...
我同女仔wts就好似死刑咁，覆下都要管住晒
勁雙重標準
佢一句無野就大晒，我話無野就講大話
諗起都灰鳩
利申
唔理佢，各有各玩咁

我都會咁 仲會同幾個日日傾
但都係傾下計 無咩特別野
係因為女朋友好少搵自己
上次一齊出一日街已經12月尾
我成日覺得佢自chur做野黎避我
上年就18cred勁忙狂溫書
今年9cred以為見多啲 佢就係咁返工
其實佢仲拖住我做咩

但佢唔俾你見喺有啲奇怪嘅
我喺一開頭已經介紹佢哋互相認識
甚至約出嚟一齊食飯
都喺互相俾信心大家

我條仔都係咁，個女仔仲send試露背裙啲相俾佢睇 正一臭西 講返都好撚嬲，條仔仲要成日收收埋埋咁

就算識左幾多年都好 我都係接受唔到男朋友有同女仔wtsapp 但一班人出去玩有某啲女仔就無所謂
我自己都唔會同男仔日日傾 有時snap會講兩句就完 因為我唔想比男朋友誤會
利申 以前試過拍緊拖同口尸

同你case差不多 差在ex係女仔
最後比佢屌話唔信男女之間有純友誼
最尾分左手後唔夠一個月佢地係埋一齊左

其實兩個情況都會有
有人真係純友誼
有人係開頭純友誼慢慢發展到互生情愫

冇得擔心咁多架喇 食得咸魚抵得渴
信得過咪由佢地繼續
信唔過咪飛左佢搵過個

比比張露背相我幫你報仇

正

唉 睇見呢個topic就覺得煩
我成世仔就係得5個女仔fd 個個都係由細識到大 好似屋企人咁 大家都好清楚根本冇可能一齊 同佢地每日whatsapp好出奇咩？

完全唔明你地d女人點解咁鍾意ff 比d信心自己同自己男朋友好唔好？
我又唔信你地拍拖之後會斷晒同所有男仔fd既contact呀 你地果d就叫普通朋友 我地果d就叫精神出軌 wtf

btw有時有d野真係要令佢係同一個situation 下佢先會明
以前我都有咁既情況發生

屌你老母成個post都係垃圾

我真係唔覺得有咩問題 個世界唔係男就係女
況且我同邊個傾計 傾左啲咩 傾幾耐根本都唔關你事
拍拖還拍拖 拍到連人地正常社交都要管真係
純粹講你信唔信佢架姐
你唔信就算佢唔用電話都係唔信佢

利申: 琴晚因為男朋友唔信我而散左

問題在於有d人覺得自已傾就得 對方傾就出軌呢
係就應該一視同仁

根本我有我傾你有你傾
大家信大家就唔會發生啲咁既事

帽事既帽事既

而事實上係的確幾難雙方都係同一個思考方式

精神出軌
毒撚先講得出

都係既 兩邊都就唔到大家就惟有分開

I know that feel sis

將心比心 所以我都唔會太理對方 只要都係停留係chatting既stage

你都簡咗唔信佢
咁仲可以點

有時真係唔係唔信佢 只係好難一時控制唔到自己咁諗
我女朋友都有幾個keep住 snapchat既男仔
有啲真係日日都傾
佢講左無野 但係都會覺得啲男仔對佢有野

見到佢地講野曖曖昧昧咁就好難受 男朋友成日話咩叫佢乖又話掛住佢個啲

講得好岩 自己係女仔知女仔諗緊咩 只係啲男人太蠢太遲鈍咩都feel唔到就話無野係朋友 其實對方諗緊好多野你唔知咋

以前有個ex唔比我同男性來往，但我由細到大都係男仔fd多，事例:
- 有啲男仔fd識左好耐，同我講生日快樂，佢拎撚左我部電話，就咁覆個👍🏼emoji
- 有啲fd佢本身都識，我話一齊出黎食飯，佢話「我同佢地都唔係朋友，你同佢fd咋嘛，我做乜要食」然後我飛左佢之後佢就不斷煩我d fd八我啲野想翻兜，我屌柒佢，佢話「我同我啲朋友傾下計都唔得咩？」

佢自己同佢當時個ex係同學，所有學校野係都要問呢個「同學」 又成日搵佢傾閒計，次次應承完我又再比我發現

同時我好辛苦又好掛住以前d fd，有時掛到喊，就開始偷偷地傾完計del msg

男女都好，真係咪撚咁樣焗住自己另一半

其實又唔可以單靠自己經歷泥判斷樓主男朋同個女仔係咪純友誼，情況好depends

不過就住樓主既講法，佢地日日r水吹又唔係咁好，如果個男既係睇重女友，就俾啲信心樓主，唔好同個女仔contact or 盡量避嫌下 呢個係身為男/女朋友應有既責任

主觀啲講番樓主，你係咪日日西臉，日日提條女呀？係既話個個男仔都唔中意架啦。我都知好難受，但第一步你改變下自己先啦（可能扮下靚，俾啲新鮮感男友？ ） 不過如果你真係好介意，我建議你長痛不如短痛，早啲放棄，呢個人唔啱你，就算你好愛佢都好

我明呀屌 每次男朋友出席有個女仔嘅活動都會靜雞雞唔開心

關你撚事咩

小弟我都有個異性知己，每次約出黎食飯都傾好耐
但又唔會話好傾到日日都ws lor
有幾次甚至帶埋女友同佢3個食

利申舊同事黎

依個真，條女都係雞嚟

話樓主個男朋友無問題我就真係唔信
利申 唔信呢個世界男女之間有純友誼

仲要乜都好似好啱傾
真係好黑人憎
我就唔信佢得我男朋友一個fd
咁樣好好玩咩
btw 個女仔靚過我

對唔住，我地已經淡左

我ex都係咁 然後佢咪真係一腳踏兩船囉

我識到一條女直情日日傾左2個月，都仲有野傾
但我覺得我地雙方都應該考慮緊對方
純友誼應該好難有心機傾咁耐

比你wtsapp 我 我同你傾返

我又真係成日係佢面前西同講既
我係驚好似上面咁講
友誼變情愫
好 我要好好打扮下

總結黎講
我知道我都唔岩
我要改下 唔好一見到就西 就又提起
打扮下 令自己變得更加好

我希望佢地真係純友誼啦
更加希望係一直都係純友誼

增值自己

泥你老母

話我一碌鳩打一船人都咁話
你地啲女人係咪痴撚線
傾下whatsapp都唔得
自己就同仔仔單獨出去就無問題

On9
做男朋友就自重一d啦
女又on9 咁都唔分手
仔又on9 yo女

利申：拍拖果陣冇搵過任何異性除左女朋友